# libft

<p>Ce premier projet en tant qu'étudiant de 42 va vous faire consolider vos acquis de piscine. Vous allez recoder un certain nombre de fonctions de la librairie C standard, ainsi que d'autres fonctions utilitaires que vous réutiliserez tout au long de votre cursus. </p>
<p>Mise à jour régulièrement en fonction de ma progression en C.</p>

